覺得好似大家既2018都唔太如意

唔知係咪錯覺
想做個統計
睇下係咪真係普遍人2018都唔太順利

正皮:唔如意
負皮:如意

祝大家2019事事順利 心想事成

呢個回覆順便做埋比較
睇下係年年都覺得自己唔如意
定真係2018比較不如意

2017年
(轉左)
正皮:如意
負皮:不如意

1連

2連

3連

4連

5連

6連

7連

8連

9連

2017 明明咩都順順利利, 2018 黑撚過墨斗

10連有幾難

係囉😂 定一話有人係2017黑 2018先順呢？

如意金剛棒

上半年唔如意下半年還可以

推

好似坐過山車咁。
上半年穩步上升，
9月之後啲倒霉事瘋狂爆發。

唔好話唔如意，2018對我嚟講直頭係惡夢，可以嘅話我寧願skip咗2018

完全一樣😂
再準確啲黎講
係9月山竹颱風之後開始

加油啊💪🏻 你捱過左喇 依家開始係2019！
Wish you good luck!🍀

咁你2017點？

如果2018 係0/10

2017 係7/10

俱往矣
願你2019完之後講返 今年係10/10❤️

我2018如果係4/10
2017係12/10😂

大家分享下2018/2017有咩如意同唔如既事吖？

放低喺度 睇下大家過成點❤️

其實一直都懷疑 係咪個颱風山竹搞到香港風水差

究竟係咩原因令大家都覺得舊年唔好
而前年係好架喎